大班話過黎智英係中共臥底

肥佬黎而家反對美國全面制裁香港

之前大聲撻伐蔡英文政府逼佢收香港難民
其實要台灣英國大收香港難民咪即係中門大開俾共諜大舉滲透 最後咪會變成澳洲咁

之前歐洲大收中東難民既結果 恐怖攻擊歐洲

引戰post，大家可以出返去

拉

黎智英根本係地下黨員

on9 post

我講事實有幾on9?

我樓下個啊伯 (細波) 話你係火星臥底

鄭大班依d垃圾起曾任權時代就現晒型啦仲攞黎提

已封鎖會員 AV天王清水健

人地由64反共反撚到而家
比中共點撚曬名頭號人物
佢最多係on9仔大中華膠
但肯定唔撚係共諜

鄭經瀚係中共臥底比較可信

關鍵時刻反對美國制裁香港 咁唔叫出賣香港人叫乜？

連登仔講左咁耐唔好捉鬼
過左成年都冇進步
樓主你都係收收皮先

其實林鄭先係英國臥底

我係講事實 佢係出賣抗爭者出賣香港人喎

你唔係你老豆親生機會大過黎智英係中共卧底。

唔信返去問下你母親大人。

話你係戇鳩仔都係講事實

收到風 特朗普都係

一你呢個係statement 唔係事實

二你比佢更似地下黨員

火星異種

佢statement講"大班話"係事實
不過樓主去信就真係智撚障

每個黃都有自己對香港嘅前景嘅睇法，有人只係希望爭取到五大訴求有人希望香港獨立。兄弟爬山各自努力.。用你角度睇所以只有要大家有唔同意見，所以佢地就係五毛丶中共臥底？sor我覺得你最似五毛

大撚把人唔肯攬炒一個鬼兩個鬼，俾連登仔執政香港真係死撚得

都鳩up分化都用下腦
全世界都中共臥底啊

其實制裁攬炒唔一定係唯一最佳方案，
一開始美國冇滅共決心，
攬炒係我地可以自己做到間接滅共既唯一方法，但唔係美國滅共唯一方法。
而家美國武肺死咗十萬人，
本身未有國安法已經出咗十幾招郁緊中共，如果美國有更好方法既話，
唔一定要攬炒香港。

香港失去金融中心地位，
再冇利用價值，
唔洗再比面其他國家。

我地走到既走，
咁而家比狗拉咗個d走唔到既，
全部集中營見。

攬炒根本係比人拉咗個d人同中共攬炒，
唔係我地。
好多人口口聲聲話攬炒好，
但冇諗過攬炒完坐緊個d人會面對幾黑暗既野。

反對制裁香港係唔係出賣，
要睇佢叫美國唔制裁香港既時候，
有冇叫美國係其他地方用同樣力度制裁中共。

肥老泥收洪剷檔錢

大班迫香港人收大陸人
迫香港人接受大陸人排公屋

又係邊一個大國的人?

正一on9 post

啱。咬實呢樣唔好放 講咩都捉呢個位反駁
唔對題唔緊要 最緊要佢俾你捉到佢真係有個位柒
咬住再引戰 呢個時勢 賺多少少嘛

Ps 無意評論啲咩 係想屌下引戰狗

戇鳩

習近平都係卧底

拉

事實？
證據呢！

拉

推

你講緊係事情描述，唔係事實
即係我講：我屌你老母，只係描述＝／＝事實
智障都識上連登，真係好on9

大班

PULL

最醒係你

一個同美國有咁多直接聯繫既人會係中共臥底...
係咪當美國佬白痴....

係刁總情人呀嗎

Ok 無問題

我都覺

佢明面反共
啲老一輩藍絲講起反政府第一個就屌黎智英
我實信你佢係臥底架

嘩！好多p牌泛民打手狙擊你呀

所以我決定幫你推多下

已封鎖會員 AV天王清水健 #13745

共和黨黨員都比人話中共臥底